[苦口婆心] 請三思係咪仲要帶觀星筆出街

請各手足衡量下仲值唔值得帶觀星筆照狗
之前首宗因持有觀星筆而藏有攻擊性武器罪成既案例已經成立咗
如果之後仲因為帶支觀星筆出街俾狗拉俾狗告好撚唔抵

好耐之前都有人講過
係度再提一提
拎得觀星筆照嘅好多時都係企得好撚後
你就企後面照 狗棍子彈就前線食
同近距離屌狗一樣
值唔值得做 自己諗清楚
真係好唔想見到再有手足因為帶支對狗無傷害嘅所謂武器出街而要坐

【Now新聞台】警方表示，平安夜晚上在中環、金鐘一帶拘捕超過一百人。

警方表示，昨晚十時起，大批示威者在銅鑼灣聚集，之後有人響應網上呼籲，去中環蘭桂坊一帶示威遊行， 鼓吹阻塞一帶商業活動。

警方在皇后大道中及正義道一帶採取行動，

拘捕五十八男、四十七女， 年紀最小的十三歲，警方從其中一人身上檢獲一支雷射筆，涉嫌藏有攻擊性武器。

同意
但無上高院應該唔係案例
但無謂因為咁俾狗咬